絲打們小心俾人非禮！各位手足保護好身邊女性！

好仆街

條女想屌佢？

怒啤加用遮打左條仔一下（好似係）

咁都要抽水

出埋聲屌架
個男仔賤到無人有

有冇成段睇

好似有哎 喂，屌你阿 ，跟住就完

似識得

係咪鬼王班撚樣趁機非禮

我都有諗過 但睇返條女既反應唔似識得

條仆街係古代應該係漢奸
哈里路亞淨化佢

唔小心扯左

佢地識
利申 朋友

係依啲情況仲做得出依啲事

人渣

小心

男女朋友定點，呢啲時候仲抽水？